{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492885",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "크래버대게나라 송도점"
    },
    "text": "クラボズワイガニの国松島店 (크래버대게나라 송도점)\\n\n仁川延寿区松島洞23-4\\n\n韓国料理(ズワイガニ国) , 12:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 130席/部屋:15個（30席） , 家族を愛するお客様がテゲナラを訪問すると、特別な日に大切な方々と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 テゲナラはお客様の心に似たくて、本当に良いサービスを提供しようと努力しています。 私たちはお客様が言わなくても分かることを見ることができ、いつもお客様の顔には明るい笑顔が宿るよう最善を尽くします。 テゲナラでは、お客様が大切な時間を過ごされることを願っており、常にあなたを迎える準備ができています。 一緒に幸せな時間を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "クラボズワイガニの国松島店です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "仁川延寿区松島洞23-4にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店には何席ありますか？",
            "answer": "130席あります。また、部屋が15個あり、各部屋には30席があります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓国料理(ズワイガニ国)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、家族を愛するお客様がテゲナラを訪問すると、特別な日に大切な方々と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はサービスに力を入れていますか？",
            "answer": "はい、私たちはお客様の心に似たくて、本当に良いサービスを提供しようと努力しています。お客様が言わなくても分かることを見ることができ、いつもお客様の顔には明るい笑顔が宿るよう最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなお客様を迎える準備ができていますか？",
            "answer": "テゲナラでは、お客様が大切な時間を過ごされることを願っており、常にあなたを迎える準備ができています。"
        },
        {
            "question": "この店で幸せな時間を過ごすための提案はありますか？",
            "answer": "一緒に幸せな時間を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 376
    }
}